[無圖] 朝早睇醫生有大波護士幫我探熱

成對波輕輕壓住個肩膊
無發燒都變有發燒

more

男人賣相ig 你都夠膽放上黎

之前都follow過但係啲相成日回帶又好似好假就unfollow左

個波型咁奇怪 一睇就知谷出黎

多圖

臭雞

fatboyeatallday

就係呢啲撚樣偷fatboyeatallday啲相，搞到佢close account
開心啦而家，大家都無得N攬炒啦屌你老母

嬲到打錯字呀屌

口吾怪得見口吾到個IG啦唉

係連登仔cap鳩人story放上黎咋